# Korean translations for TicketCalendarPlugin.
# Copyright (C) 2013 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the
# TicketCalendarPlugin project.
# Genie <386@mail.com>, 2013-2014.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: TicketCalendarPlugin 0.12.0.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2013-05-29 03:03+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2013-06-01 23:08+0900\n"
"Last-Translator: Genie <386@mail.com>\n"
"Language-Team: ko <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 0.9.6\n"

#: ticketcalendar/web_ui.py:379
msgid "Today"
msgstr " "

#: ticketcalendar/web_ui.py:388
#, python-format
msgid "%d more tickets..."
msgstr "외 %d 개..."

#: ticketcalendar/web_ui.py:412
msgid "Current month"
msgstr "이번 달 보기"

#: ticketcalendar/web_ui.py:426
#: ticketcalendar/templates/ticketcalendar_list.html:7
msgid "Macro"
msgstr "매크로 사용법"

#: ticketcalendar/web_ui.py:433
#, python-format
msgid "%(month_name)s, %(year)s"
msgstr "%(year)s년 %(month_name)s"

#: ticketcalendar/web_ui.py:449
#, python-format
msgid "New ticket with \"%(date)s\" as the start date"
msgstr "시작일을 \"%(date)s\"로 하는 티켓을 작성"

#: ticketcalendar/web_ui.py:455
#, python-format
msgid "New ticket with \"%(date)s\" as the due date"
msgstr "완료기한을 \"%(date)s\"로 하는 티켓을 작성"

#: ticketcalendar/web_ui.py:459
msgid "Create new ticket"
msgstr "새로운 티켓 작성하기"

#: ticketcalendar/web_ui.py:596
msgid "The background color for milestones"
msgstr "마일스톤을 표시할 때 사용할 배경 색상을 설정합니다."

#: ticketcalendar/web_ui.py:600
msgid ""
"The icon name in jquery-ui for milestones. See http://jquery-"
"ui.googlecode.com/svn/tags/1.8.21/tests/static/icons.html."
msgstr ""
"마일스톤을 표시할 때 사용할 jquery-ui 아이콘을 설정합니다.\n"
"\n"
"http://jquery-ui.googlecode.com/svn/tags/1.8.21/tests/static/icons.html 을 참조하세요."

#: ticketcalendar/web_ui.py:606
msgid ""
"Comma-separated list of background colors to use for the ticket "
"priorities. It can be specified explicitly pairs of priority name and "
"background color. e.g. `blocker:#fa6653, critical:#ffad46, ...`."
msgstr ""
"티켓 `우선 순위(priority)`별로 사용할 배경 색상을 쉼표로 구분하여 설정합니다.\n"
"\n"
"우선 순위와 배경 색상의 쌍으로 명시적으로 설정할 수 도 있습니다.\n"
"\n"
"사용 예: `blocker:#fa6653, critical:#ffad46, ...`"

#: ticketcalendar/web_ui.py:615
msgid ""
"Comma-separated list of icon names in jquery-ui to use for ticket types.\n"
"See http://jquery-"
"ui.googlecode.com/svn/tags/1.8.21/tests/static/icons.html.\n"
"\n"
"It can be specified explicitly pairs of ticket type and icon name.\n"
"e.g. `defect:ui-icon-contact, task:ui-icon-lightbulb, ...`."
msgstr ""
"`티켓 종류(type)`별로 사용할 jquery-ui 아이콘을 쉼표로 구분하여 설정합니다.\n"
"\n"
"http://jquery-ui.googlecode.com/svn/tags/1.8.21/tests/static/icons.html 을 참조하세요.\n"
"\n"
"티켓 종류와 아이콘의 쌍으로 명시적으로 설정할 수 도 있습니다.\n"
"\n"
"사용 예: `defect:ui-icon-contact, task:ui-icon-lightbulb, ...`"

#: ticketcalendar/web_ui.py:624
msgid ""
"The first day of the week in calendar. If -1, use first week day in "
"user's locale. Otherwise, use the specified number (0 is Monday as the "
"first day of the week)."
msgstr ""
"한 주의 시작 요일을 설정합니다.\n"
"\n"
"로케일 기본값으로 설정하려면 `-1` 을 사용하고, "
"특정 요일로 설정하려면 0 ~ 6 사이 숫자값을 사용합니다. (월요일은 `0`, ..., 일요일은 `6`으로 설정)"

#: ticketcalendar/web_ui.py:630
msgid "The field name for start date of ticket"
msgstr "티켓의 `시작일` 필드를 설정합니다."

#: ticketcalendar/web_ui.py:634
msgid "The format for start date of ticket"
msgstr "`시작일` 필드의 날짜 형식을 설정합니다."

#: ticketcalendar/web_ui.py:638
msgid "The field name for due date of ticket"
msgstr "티켓의 `완료기한` 필드를 설정합니다."

#: ticketcalendar/web_ui.py:642
msgid "The format for due date of ticket"
msgstr "`완료기한` 필드의 날짜 형식을 설정합니다."

#: ticketcalendar/web_ui.py:708
msgid "Ticket Calendar"
msgstr "일정 보기"

#: ticketcalendar/web_ui.py:717
msgid ""
"Display tickets and milestones in calendar or list view.\n"
"\n"
"Usage:\n"
"{{{\n"
"[[TicketCalendar(type=box,query=status!=closed,month=2013-05)]]\n"
"[[TicketCalendar(type=list,query=status!=closed,duration=2013-05-16/P7D)]]"
"\n"
"}}}\n"
"\n"
" * The `type` parameter determines how the tickets and milestones are "
"presented:\n"
"   - `box`: display in calendar view (default)\n"
"   - `list`: display in list view\n"
" * The `query` parameter is used to query the tickets to display.\n"
" * The `month` parameter can be specified as `YYYY-MM` in only calendar "
"view,\n"
"   The default is current month.\n"
" * The `duration` parameter can be specified as `YYYY-MM-DD/PnD` in only "
"list\n"
"   view. The default is today and 7 days.\n"
msgstr ""
"티켓과 마일스톤의 일정을 \"달력 보기\"나 \"목록 보기\"로 표시합니다.\n"
"\n"
"사용 예:\n"
"{{{\n"
"[[TicketCalendar(type=box,query=status!=closed,month=2013-05)]]\n"
"[[TicketCalendar(type=list,query=status!=closed,duration=2013-05-16/P7D)]]"
"\n"
"}}}\n"
"\n"
" * `type` 매개변수는 티켓과 마일스톤의 일정을 어떤 형태로 표시할지를 지정합니다.\n"
"   - `box`: 달력 보기 (기본값)\n"
"   - `list`: 목록 보기\n"
" * `query` 매개변수는 조회 대상에 대한 질의입니다.\n"
" * `month` 매개변수는 `YYYY-MM` 형식으로 지정하고, \"달력 보기\" 에서만 사용할 수 있습니다. 기본값은 이번 달 입니다.\n"
" * `duration` 매개변수는 `YYYY-MM-DD/PnD` 형식"
"으로 지정하고, \"목록 보기\" 에서만 사용할 수 있습니다. 기본값은 오늘부터 7일간 입니다.\n"

#: ticketcalendar/web_ui.py:818
msgid "Ticket Calendar (Calendar view)"
msgstr "일정 보기 : 달력 보기"

#: ticketcalendar/web_ui.py:823 ticketcalendar/web_ui.py:848
msgid "Calendar view"
msgstr "달력 보기"

#: ticketcalendar/web_ui.py:824 ticketcalendar/web_ui.py:850
msgid "List view"
msgstr "목록 보기"

#: ticketcalendar/web_ui.py:840
msgid "Ticket Calendar (List view)"
msgstr "일정 보기 : 목록 보기"

#: ticketcalendar/templates/ticketcalendar_list.html:15
msgid "View tickets in last week"
msgstr "<< 일주일 전 일정부터 보기"

#: ticketcalendar/templates/ticketcalendar_list.html:25
msgid "No tickets and no milestones"
msgstr "해당하는 티켓이나 마일스톤이 없습니다"

#: ticketcalendar/templates/ticketcalendar_list.html:31
msgid "View tickets in next week"
msgstr "일주일 후 일정까지 보기 >>"

#: ticketcalendar/templates/ticketcalendar_query_form.html:9
msgid "Sort"
msgstr "정렬"

#: ticketcalendar/templates/ticketcalendar_query_form.html:10
msgid "Query filters"
msgstr "질의 필터"

#: ticketcalendar/templates/ticketcalendar_query_form.html:26
msgid "Asc"
msgstr "오름차순"

#: ticketcalendar/templates/ticketcalendar_query_form.html:32
msgid "Desc"
msgstr "내림차순 으로"

#: ticketcalendar/templates/ticketcalendar_query_form.html:43
msgid "Update"
msgstr "업데이트"

#: ticketcalendar/templates/ticketcalendar_ticket_detail.html:9
#, python-format
msgid "Ticket #%(id)s"
msgstr "티켓 #%(id)s"

#: ticketcalendar/templates/ticketcalendar_ticket_detail.html:18
msgid "Edit this ticket"
msgstr "티켓 편집하기"

